好的，中國武漢肺炎

不要歧視唷，你也是亞洲人，是亞洲肺炎

明白的，中国武汉肺炎

武漢肺炎是中國不可分割的一部分